話好攰頂唔順嘅你 同我入嚟！！

由零重新充電 現在共用電線
你我是戰友 陽光普照中衝線

重重難關之後 遙遙長跑之後
我約定你再見 願笑面不改變

3:30 喂 係咪好攰呀？我都係呀 一齊努力啦！好冇呀？

一齊撐落去呀

好多人都好關心你㗎